覺唔覺羅意庭=香港 John Stockton

矮但勁

你都on99

咁他首呢

當我地樂仔死架？

香港 Marcus Smart
仆街演技

樓豬on9